覺唔覺通常男仔話自己正常樣=樣衰，唔靚仔=好樣衰，樣衰=好撚樣衰

經驗所得

咁點先叫靚仔 講指教

駁唔到

通常乜都唔講

我好撚靚仔

加一，真係好撚慘
死左都無人可憐

女仔係咪 幾靚=送都唔屌 普通=真係好普通 好柒=通常都唔差

我唯有話自己極靚仔

係叫男神

我好撚樣衰